琴日封太子 今日封東涌 一定有古惑

封太子係人都知唔正常 今日又再封東涌
理由同樣話係犯罪現場
點解？
將封地鐵站變恆常化
咁咪可以令封太子單野有更多藉口話係正常程序 淡化事件
死黑警此地無銀 更加證明太子封站有不可告人秘密

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

搵個警察落站訪問
洗白 太子亂打既事